econ major無限輪迴

冇數底真係唔好入econ
同中學差好遠
你以為就咁打個X
然後向左向右shift就頂到四年
就太天真了

樓主cu econ?

c就c
不過係city
你cu?

唔係
純粹有friend讀cu econ
話讀數讀到癡線

cu 係咁多間u最chur數
如果冇m2底
core幾好都冇用

year幾?

你邊啲數覺得難呀？

辣殺